今晚約左女朋友破處

要注意d咩

打過飛機先

咁避孕方面呢

做定爸爸

開live

仔仔創造紀念日

愛己愛人帶番個口罩！

小心屎眼被插損

溝到女先，唔好日日喺度幻想

咪呀

帶潤滑劑

多數第一次都唔得 條女會覺得太痛
記住唔好逼佢 慢慢黎

叫雞下話

今晚好凍 注意保暖

非

要注意你女朋友性別

帶個candle製造氣氛 同埋戴口罩

淫殘

買定KY

唔係你個菊花會好痛

呢句就可以證明香港嘅性教育有幾落後

sorry囉

ching識玩